［真相］親愛的警察朋友們，繼續蒙在鼓裏吧

相信，有好多人已經睇到盧偉聰嘅廢府之言啦
大概講下講左乜：
都係個啲啦，咩示威者好暴力，
警方好大壓力，
咩暴徒們失控balabala⋯⋯
好啦，來到呢度，大家有無睇出啲咩問題呢
嗱，來𠺫啦
身為一個政府高官，
完全無諗過化解呢個困局。
只要講句：
如果特首無打算再推條例，
就應該出來講撤回，來回應市民訴求。
唔好再將警方變成市民怨恨的目標。

咁就已經可以推返個始作俑者出來之餘而又唔使你班獅子王四圍走啦
但佢無咁樣做，
仲要語帶挑釁，搧風點火

目的就係等市民同警察兩邊，
互相仇恨
盧偉聰唔單止無打算處理呢件事，
而係完全無諗過你班獅子王會唔會攰
你班No9醒下啦，有事出去受嘅係你班撕紙狗丫，領功個下唔係你班狗衝噴椒撚樣丫

毒藍撕子們，埋嚟睇埋嚟揀啦

補返句，CCTVB仆街死

仲有個重點！
政府就係要推警察出去同市民敵對
只要有個警察死或者出大鑊事，
佢就會出來攞彩兼發爛，
佢就係打算攞你班撕紙王來做祭品，
召喚出大殺傷力武器清場鎮壓
最後去上面領功，完

有無諗過將呢段嘢直接 send 比 popo?

聽聞政府電話簿有各部門公務員既 email

請大家廣傳開去
唔好俾共黨同班高官得逞

黑警無論任何時候，只要肯企年輕人一邊，都立即會攞盡光環，做乞係要做政治工具

共產黨咁多年黎都係玩緊群眾對群眾, 然而到而家都仲咁有效 dllm

777係局勢不斷升溫既元凶
其實黑警有人死，佢最想見到，因為咁樣佢可以抽水
即係話你地老細為左自己權位，犧牲你地都在所不惜
咁既老細你地仲要為佢地賣命?

等佢地仲以為自己保家衛國上戰場咁
其實俾人利用仲要咁自豪都真係幾慘

樓主講得岩,跟本比林病轉移左視線,要d前線去頂,衣家盧偉聰兩面不是人

佢一定想保佢自己地位同權力，
根本唔會當你班人係兄弟，
警豬，醒未丫

如果情況惡化
最後出老解"平亂"

想市民轉移目標去警察

以個仆街7頭個自負格，應該唔會
但一定會借機出重型武器，如水車